[自制Android] 港人話電視 - nowTV / icable免費台

APK下載請到FACEBOOK找最新版

免費無廣告
支援Android TV
支援Android 8.0既Picture in picture(TESTING)

感謝:thematrix.dev (HAPPY_DAYS@LIHKG)提供source code
thematrix.dev原版本支援更舊既Android系統，如果用唔到我個版本請移玉步到原版本:

我主要想支援支援新Android先有既 Picture-in-picture 同Android TV 頻道功能
所有更新消息請留意本FB PAGE

已開源

有冇電腦版？

好心比錢買now支持下

電腦上官網咪有...

now新聞台係網上免費

係咩
自膠

係直播台同新聞台都係

你上佢個網睇

推

Cable冇

裝blue stack / 用chromebook

我picture in picture 仲未用到好熟
未識整無間斷繼續﹐如果有人識希望inbox 我

唔記得換account 自

真心求教

android tv box, fire tv 用到？

返到屋企後試下

無leanback launcher既盒子係睇手機版介面

試咗小米盒子S, Fire tv 4k睇到，個app好smooth
但用唔到上下制轉台功能

前後制呢?

可唔可以加casting功能係電視睇

我部電視行an4.4，有線睇到，但now load好耐都冇畫面，但都多謝巴打

casting SDK 要比5蚊USD
唔係比唔起
係驚比完錢拎SDK但又唔識整....

原版本TVHK 睇唔睇到now

推

自推
反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

0
0

推!

小bug report , 用緊now E 盒，播緊既時候，㩒上下制會話程式停止運作，要關閉

我samsung smart tv

Smart TV 唔用Android不如唔好用

係呀

好垃圾

有冇人識整GOOGLE CAST
FACEBOOK INBOX 我

Apple TV 孤兒仔

用 apple 既高端人口自然有錢訂now同cable
唔洗為佢地擔心

訂咗Now了

咩制都唔得

會跳返去主畫面

如果可以整個web版就ios都可以睇到

請問如果 android 電視盒裝唔裝得

屌部電視唔係an

裝得

如果我個版本唔得就用返TVHK

依家app裡面既台都係電視台本身有提供app/web免費睇既

我估你個source都係用返佢地自己本身既

UTV個app有免費睇official既有線娛樂台，會唔會可以extract到個source

正呀

我唔係好識拎SOURCE，SOURCE係HAPPY DAY巴打拎，我只係加左D ANDROID 功能落去

未搵到點FIX

push

support

如果加埋facbook live會更好

好難整

果個巴打好似open source左
你抄佢code唔得咩

唔可以自定 播放器播放?........好唔方便.

LG webos 係咪裝唔到？

無究竟過呢個OS...

巴打有無可能一個app搞掂哂全部台 計埋cctvb無新聞果d台

多謝巴打！ 請問如果假以時日icable / now 轉咗link, 個app 識唔識自動update?

暫時唔識

其實可以簡單做個xml, 每次一開app就load, 因為如果轉咗的話, 用電視睇既巴打就好煩, 要重新插手指搞過

anyway, 多謝你個app!

V9 更新推出應該fix 左轉台問題

如果整我會放晒d stream link 上firebase remote 咁讀取

可以加個webview就咁call同埋enable js
不過唔知去到電視會點

now新聞台其實有出免費app

整緊自定video url

我就係裝原版本睇唔到，今晚試下Facebook download個版本

好用

好用 幫推

好用。我係外地，得呢個途逕冇用vpn 睇到 now ，香港開電視同 rthk

好好用，多謝晒！

因為now同有線都無android tv ver.，依家集合晒一齊，唔駛用飛鼠！

d 人話澳門load唔到icable

加油

多謝你.

多謝大佬, 終於唔使靠mirror

我想問點係電腦睇有線果3個台？我去官網好似搵唔到

icable app

支持

部舊letv盒 裝唔到，tvhk同樓主個apps都安裝包有異常

Android 4.4唔得

Android TV support

樓主有冇諗過upload上Android TV play store?
易啲download

頭2日upload 左﹐但諗過後自願性下架﹐因為驚ban account (我個ac 太多 app輸唔起)

下架係為左走更遠既路

pish

支持。。。

放上Play Store應該唔可行 好快就會比版權人report侵權 個個用你呢個咁好用嘅apps仲有人用佢地果啲彈哂廣告嘅官方apps睇新聞咩

比APK啦.

V10 版本推出
-修正Picture-in-picture黑屏問題
-新增自定影片功能

咪比左

HTC U11+, Android 8.0
唔係 full screen 同冇 PIP

V10?

app version 17
Play Store version

sorry play store version 揾HAPPY DAY 巴打

原來 Facebook 先最新
再試先

得咗 thank you so much

Facebook version 嘅 ViuTV 好似成日睇睇吓就斷？
V10

新增影片來源
深色底黑字兼上移咗

WebOS TV可以copy m3u8條link
開瀏覽器輸入

就可以睇到

如LG可以用LG TV Plus app
Android

但now 同cable 唔係m3u8 咁簡單

now同cable用完put method有return條link
我自己加咗copy功能
原作者今日好似都update咗加入copy link功能

咁我明啦

想問一下, 呢個APP 會唔會睇睇下有線或者NOW 時出廣告, hang 左係度?

無廣告
詳睇source code

thanks 巴打，我打算放落android tv 度

lm

fire tv 4k, 小米盒子s

自定片源，切換介面remote按唔到，要用mouse

去右邊
跟住下下下到最底

巴打, 想問下你呢個版本同TVHK原版有咩唔同？

我見原版已經支援Android TV

如果我係For Android TV用(唔洗畫中畫), 咁我裝原版係咪已經足夠？

我個版本加左Android TV 8.0 既Channel

Channel 即係
係HOME已經見到D台，唔洗入APP

Channel 功能係Android TV 8.0以上先有

唔係好明 咩叫Android TV 8.0嘅Channel?

即係Android TV用8.0以上嘅版本就要用你呢個先睇到？

哦 明白
唔該晒巴打解釋

新增影片來源有咩用

有人自己有D STREAM LINK可自己加

V11 版本發佈

-加入設定頁
-內置檢查更新及下載更新APK功能
-可自選播放器如MxPlayer
-手機版面主頁可直向/横向

有問題請講低咩機款﹐Android版本﹐App版本

啱啱求其喺網上搵咗啲直播都ok
有冇人有啲免費嘅直播源分享下 i mean免費台

試左咩分享下

search m3u8一大堆，求其拎左個試

唉課咗金裝now 先見到

唔好亂加，最好用左vpn先

可唔可以commit 新嘅改動上github
thanks

好﹐以為無人睇sosad

Push

警告
你正在參與的活動
可能顛覆TVB
一台獨大
請立即停止

巴打都係it9??

用遙控器，唔知點解冇得睇揀咗啲乜嘢

係 冇料到嘅it9

唔明

有無換下TV 介面

有,即係冇highlight揀咗啲乜嘢

咩機﹐有無圖睇下..

有個盒起到 但唔想再插電.....
apple tv 已經最大極限

好唔爭氣咁買咗大陸米 返去做測試

無計, 香港 android TV 無咩choice
得中高階sony , 中高階TCL
小米盒子, nexus player, nvidia shield TV

用nowe啦

小米個血純過NOW E

我都係用小米

屋企部Sony電視10年都未壞

睇高清仲要搭住部機頂盒果隻

Apple TV太貴玩唔起, 小米問題又勁多

小米盒子有咩問題?.?

啱啱買返黎既小米開唔到tvhk
會彈 反而你後尾改既呢個app又冇事

上Mobile01見到好多人話用耐咗會Lag要Reboot

我個人又唔會用咁長時間, 驗證唔到...

我自己切身嘅係WiFi問題

唔知點解我屋企個5Ghz連住上到網都話冇信號

Reboot開返要手動揀返嚟連線

依家連住一樣係5Ghz嘅Guest WiFi又冇事

同埋有時長時間待完機開返個WiFi會斷咗

屋企老人家識開App用但唔識入Setting重連WiFi

總之好撚麻煩

巴打 我一樣係小米盒子

Android係最新 冇你呢個問題喎

我係喺Play Store直接下載TVHK原版

咁唔清楚
我小米盒子S Android 8.1
都係Play Store download 同埋黃色viu個app話目前裝置無法使用

Viu for Home果個最近先上架

我見到就即刻下載咗 最後發現用唔到

上官網FAQ睇 原來要指定電視型號先睇得到

有chromecast 已經足夠

如果黃色viu點投放到小米睇

apk版小米盒 and8.0唔知點解淨係睇唔到99台
其他台都ok

我用電話睇就個個台都ok

我都係, 屌米國際版

就算唔計價錢，Apple TV唔會有呢d app可上架

有無試過設定改用外置player 例如mxplayer 播...

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

用小米盒子≠睇翻版

返去即裝俾阿媽用

1 . P1牌
2 . 巴打用免費source

P1?.?

又講利益，五毛最鐘意用錢抹黑人，講到全世界都好似中國人咁

咁你又有證明？

點解用 MXPLAYER 開啟之後要用browser 開, 之後要求下載/線上播放.
但用內置播放器 可直接播放.

多謝report,值得研究下

如果佢出電視app我估d人會用返官方

睇佢個台
睇佢嘅廣告好合理丫
幫手推

icable 條 link 係咩?
我用 LG smart tv.. not android...裝唔到個apps

呢個有方法解決到

now同i-cable要做D手腳先有條link

V12版本

-支援批量加入自定頻道(以逗號(,)分隔)，舊有已儲存項目或會無效，如有問題請到設定重置

-自定頻道會加入Android TV 8.0 既 Channel，唔洗入App係HOME直接睇!

巴打好強

用自定播放器, 按選台後, 就會連去 browser 去開m3u8 ,
之後 選擇下載 / 線上開啟.
選線上開啟, 先可以用 MXPLAYER 播片.

總結 ...
唔可以直接選台後 , 立即用第三方播方器播片.
即按即播放

教學？

firetv ok?

ok

tg me
ineedfreedom

簡單易用
可唔可以加埋viutv English channel

官方app 都無既就揾唔到stream

教埋我ok?

求教學

未複制到你個問題
仲有無巴打係咁

firetv用到
幫推

唔好懶，自已DL apk安裝啦

有無903, 我想聽，佢都係義士台

市面上已有APP

UTV嘅有線電視頻道直播比較順暢 攞呢個app嘅link穩陣過喺有線app攞link

now 新聞台係咪播 4 個鐘都會自己停？

冇實質試過 但條link的確有限時
一定過唔到一日

唔識拎

岩岩裝左v12 去sony 43w800c夠晒方便

800c 係咪第一代sony android tv
升到8.0 未

最新都升到7.0

原來UTV嘅link有加密

yes...

請問可以點做
今日買咗部LG電視
先多謝巴打

不過UTV嘅加密技街同mytv super嘅唔同

時代革命!!!

幫推 呢個app真係又快又清

幾時加多幾個台. .
其實重有咩台值得加 ........推介一下.

LM

提議：唔知可唔可以四個台一次過睇咁呢？

4仔無格仔 每區美女 高清任睇

係火車上用好大勇氣先敢開黎睇
果然無失望 又清又順

thanks 巴打
webos都睇到

係咪完美解決到LG上面冇AV app的問題?
AV官方網站又load唔到

係 但條link成日死咗

會考慮短期內整快閃上架1-2日，留意Facebook及App既推送通知。

好用！多謝巴打！
但成日要手動更新有啲煩

v12 基本成形
唔會再有咩大更新了

一撚定要推!!!好好用

Xperia 1 試過幾次 PIP，之後 hang 到部機用唔到，閂咗 app 都係咁，要重新開機先解決到

咁奇怪?
請去設定轉外置
裝返個mxplayer
用mxplayer 既pip

好，我試試

點死

個player話無法播放 詳細字眼唔記得

你嗰個 同 TVHK 有咩分別 ?

1. 有手機layout
2. Android TV 8.0 有channel
3. p.i.p
4. 可自已stream link 加台

哦, thx

可唔可以加埋 立場新聞啲 LIVE 入去 ?

this

自己BOOKMARK左佢咪得

正呀喂

Google Play限時上架到星期日

V13發佈:
下放Android版本要求到Android 4.2
之前裝唔到係舊機舊盒既朋友可否報告下

係抄tvhk?

係﹐我fork佢改﹐大家都係開源

加強版 TVHK
好用。
有手機介面。 可自訂頻道

除左VIU所有台都睇到,一開VIU就FORCE CLOSE,知唔知咩事?

轉自選player 試下

(推上熱門)避免失焦，零成本做好一樣野！

五大訴求，缺一不可
撤回修訂，不撤不散
撤回暴動，釋放義士
警黑勾結，獨立調查
憲法承諾，實行普選
光復香港，時代革命

因為viu熄左akamaihd個server
用緊nowe server

desktop chrome 睇到，想知android點request

V14發佈:
-修正:進入PIP及還原全螢幕不再重LOAD
-低版本Android開主頁彈App問題(但唔肯定播唔播到片，請各位回報播唔到前試晒內置同自選Player)

有冇lite版
舊電視有聲冇畫

更新咗，播片變咗全屏，滿屏 。
比例拉肥咗 可以點攪返 正常比例。

係wor﹐無留意﹐用住mxplayer 先

呢個問題未揾到點攪
成日整1樣野壞10樣

可唔可以講下點做，用緊Panasonic 樂像都係打行 direct is

唔明再問

Nowe 試過用到，不過最好一開機就出apps

點一開機出apps?

sony tv係app入面更新唔到
app內更新去左個網站 跟住係fail果d

結果我del app再裝新版本算

即係一開nowe就自動入apps播，btw電腦點睇有線？官網唔多見

要hack 左now e 個launcher 先

rthk 換左link?.?

最新版+Xperia 1, 畫面會自動拉闊到跟部機比例變21:9, 走晒樣，有冇得搞搞佢

搞緊﹐好快

唔該晒

用番adaptive條主link

巴打好似一次攪掂晒我d 問題咁

我屌你老味

咁撚正都有

推，比屋企廢老用

我之前好似都係呢條adaptive
但發覺我sony TV實機﹐load 到最清源時會zoom 大去左上角﹐其他機又無問題﹐所以我都係直拎最清算....

V16版本發佈(無V15)

-更新內置播放器(EXOPLAYER)
-修正拉長畫面問題
-手機可打直/打橫播片

最清源前日我搞exo果時死左幾粒鐘
所以我果時順手直接用adaptive

做咩del左
android:screenOrientation="landscape"

更新了. V16版本
全屏, 滿屏, 拉長問題
修正正常.

唔好咩﹐自定方向

V17版本發佈
-加返內置原生播放器
-依加可(1)內置EXOPLAYER(2)內置原生(3)自選

應該有班人部機預設 set 做打棟。
舊版 set 咗打棟 ， 都會自動變打橫，方便。
有邊個會打棟睇片。

V17 就算用， 第二選項 原生player
佢都會局部放大 ，變型，只顯示中間放大畫面。（手機 set 打棟，去開）

揀 exo 啦

想問可以內置更新未？
因為琴日提過sony tv內置更新用唔到
謝謝

未﹐目前要有裝file manager 先download 到﹐我自已用開esfile manager

聽日下左架都唔知點算

裝個esfile

可唔可以播放介面左右兩邊變黑色？而家好多唔係16：9嘅Amoled電話 可以全黑色慳電又好睇啲 Thanks！

Support

屌你 點解要整埋啲咁嘅嘢

好撚正啊

建議巴打 加入 奇妙電視同埋viutv入去 就一個TV box搞店曬

咪有lor?.?

請改用exoplayer

今晚上架last day 了

呢個app真係整得好好，我用now e 睇，畫面都好清好流暢，希望呢個app可以幫到香港好多廢佬，重新接受返正確既資訊

好正

三星電視係咪冇得睇

香港市面買到既Android TV產品唔算多，以我所知只包括
-Sony 中高階電視
-TCL 中高階電視
- 小米盒子國際版
- Now E盒子

而網上容易買到既包括
-Amazon Fire TV
-Nvidia Shield TV
-Nexus Player

推，有chromecast我就可以騎劫屋企部電視
兩老成日開cctvb新聞台

推，有chromecast我就可以騎劫屋企部電視
兩老成日開cctvb新聞台
辛苦晒巴打

其實chromecast 個價都買到firetv stick...

騎劫到幾多次
83台係需要連根拔起，直接由channel list移除
如果係用OLED電視就直接問佢地一句想唔想因為燒印每年都換一次電視
LED TV就唯有扮傻話唔知點解天線收唔到83 signal

自從連根拔起後屋企人已經嘗試習慣朝早睇99，無野好睇既時候又比我發現會開始識開個RTHK出黎掛機

我remove咗個新聞台都要比個代替品佢睇架

9 試整到咁，唔知點整落去

HTC U11+
Android 8.0
App version 17
Screen 比例係 18:9
Full Screen 嗰陣無論用 Exoplayer 定內置原生播放器打直定打橫都會放大到 18:9 或者 9:18
會 cut 左右或者上下

但 screenshot 嗰陣打橫就會冇事
打直就變咗拉長晒
所以冇 send 上嚟

師兄你果個網我用iphone ipad睇 除咗兩個now台之外其他都播唔到 話咩錯誤代碼224003

多謝樓主，屋企部Chromebook直駁電視

upwork 比$20 USD 請左個印印幫手

而家試多次，改左小小setting

有啲睇得到喇 不過港台31 兩個有線台同埋viu都未得 唔該哂

樓主可否加個一開 app 就自動播放？
我係 Android 4.4 tv box
用開 Auto start and stay
想一開機就自動開 now

另外
TV 界面係咪變唔到高清？
手機界面一開就高清

佢地個台本身有問題
可能太多人睇

或者你係咪用緊香港ip???

香港ip呀 同一個wifi下Android 得iphone唔得 mac嘅chrome 又得😂

um, 佢d link今日係成日死，唯有試多幾次

Hello
可唔可以整個set咗做Launcher既版本?
咁一開機就係港人話電視

唔洗decompile
fork 個黎改比我抄下

係咪manifest declare 做launcher 就得?我唔係好識

<category android:name="android.intent.category.HOME" /><category android:name="android.intent.category.DEFAULT" />應該係呢兩個[sosad]

明白 唔該哂你！

都係要user 改成default 先變default?

係, 呢樣冇偈, User永遠有權

但android TV 係改唔到其他launcher﹐得普通android 先改得

咁冇辦法lu...

用原作者tvhk app

google cast 功能唔知點解係viutv cast 唔到...

應否出個半成品先

出

唔係喎 改到 我android tv box set咗hal launcher做default

咩tv box?.?係咪真android tv?.?

yes mi box s

btw 多謝巴打
用咗你個app好耐
兩老終於唔睇cctvbO:-

唔想用 Chromecast 喺電話射過去
有無 LG 電視裝到嘅版本？

唔識webOS

webOS要用瀏覽器睇

webos 係web app﹐有無巴打識

網上有直播link 就播到？
咁nhk, TBS 呢啲日本唔知得唔得

推，辛苦晒巴打

PANA機得個封閉MARKET, 可以點搞?

不過平時都用BROWSER開NOW睇

多數限左日本ip

除非有錢開部日本server黎做轉播

買盒子

會唔會半OpenSource

why?想我收起d 咩?

打多左字 sor

依家係咪可以chromecast?
出到1080?

facebook 留言派緊測試版

多謝！！！

係個制都冇埋定㩒制後冇反應

V20更新推出

-支援Chromecast (ViuTV取外，原因不明)
-新頻道:NOW SPORT 630 (SPORT PRIME)
-匿名聊天室，快黎SAY個HI
-可設定為HOME LAUNCHER

喂更新左好撚正 快左好多

樓主試下加唔加到呢幾個台

聊天室, 遲D 多留言, 最好SET 時效. 可以睇到幾多日前留言.
唔想睇到成年留言.....

聊天室 , 遲D多留言, 最好 SET 時效. 可以睇到幾多日前留言.
唔想睇到成年以前埋留言

swt 左最新25 個留言 only

今晚返去更新先

岩岩買左chromecast就用得

有少少bug
袋住先

icable外國IP睇唔到?

加油，夜晚見到你地係ssp宣傳

保持做一個簡單電視app，唔好加埋啲social chat room啦，不可一不可再，愈整愈bulky

設定可關閉聊天室

人血饅頭?

佢inbox 左我﹐係真心反cctvb

頂 咪整啦
整左成堆五毛spam
SmartTV 用愈輕愈好

android TV 唔會見到chatroom

now體育台 一開頭有聲但畫面靜止 過大約十秒先會正常
tvhk冇呢個問題

我個網睇到
官網應該唔得

係, 但電視用有app始終方便好多
尤其有老人家

It’s now or never.
We are at the point of no return.

8.18 Heung Gong Yan Wai Yuen Gin

Heung Gong Yan Ga Yau

支持，一個TV app整chatroom係沒意義

設定可關

無謂野越加會越多，越來越慢，不可一不可再呀巴打

個乜鳩聊天室好撚煩，又浪費資源
唔好整啦

迫爆維園

有神快拜

講呢d

電視機點裝免費cable?

行咩os?

樓主 你gitignore nore左google-service.json呀

樓主 想問點解load唔到now tv個d

樓主 想問點解load唔到now tv個d嘅

試下轉自選player

今晚返屋企試試先

點樣load唔到

藍色圈圈一路轉 乜都睇唔到

電話定電視???

電視

好奇怪，成日有人話LOAD唔到

nowtv我未試過，rthk就間唔時唔stable

期望 再加多D 台

Do you have WebOs version ?
LG is like in a dead world

掂！
我平常Sony要用App當滑鼠先播到
依個唔洗！

I am Sony too, 其實當初係為左自已新電視寫

都係一樣load唔到

轉唔轉到台

轉到 唯獨是now個啲load唔到

你用邊間上網?

可唔可以整到易少少加source?
Remote打link 好耐, 有時又打錯

你係android TV 可download android TV remote control app 手機輸入

插畫wireless keyboard

V21更新推出

1.根據Server統計，呢個App有20%左右既海外用戶，今次更新主要為海外用戶更新左icable來源(鳴謝:超膠@LIHKG)

2.轉台問題
今次更新重新排列返D台同轉台既次序，修正係電視轉台閃退既問題，同時都自選台都可轉台

3.自願睇廣告
目前本App已有超過10000+裝置下載，每日用戶約3000人，Server部份功能開始收費，雖然唔貴但為做到收支平衡又唔影響用戶體驗，本次更新係設定整左個自願睇廣告制，想支持持續發展請得閒禁下。

想問下係外國睇唔睇到viutv?

個launcher有冇得熄

揾一個禁always

Pccw

事在太實用
好感動

好好，謝謝

最新版啱啱用電話睇有線新聞台射上chromecast睇睇下停左，關app再開都cast唔到

V22更新

-今次係為Android TV推出既小更新﹐設定為Home Launcher時可查看其他Apps!

viutv限左hk ip only，要用大量錢搵server轉播先可以海外睇到

歡迎自已fork 個project 黎改

用 chromecast 睇好唔穩定
成日射唔到得個藍色 cast icon 又會睇睇下停左

目前已知第一次必fail....

Fire Tv係咪冇得set 做launcher？

keyword launcher hijack v4 xda 有一個post

letv u2 改唔改到launcher？

謝謝巴打～

有冇辦法預設一開app就係某個台？
老人家搞唔掂要咁制

有冇得同時睇幾個台

研究下

其實咁樣攞人個台轉播有冇問題?

點解有線個啲4:3黎

因為本身係4:3

限時上架中

咁多人係電視 用呢個 app

更新完V25之後完全cast唔到

第一次cast 會fail﹐出去再揀台

原來就咁 stop casting 再 cast 唔得
要完全退出 app 再 cast 先得

同問, 如果可以一開四之類就正

正式唔會預你同時睇幾個台，一來食bw，二來食資源
機頂盒既話多數行wifi，有機會唔stable
同埋粒cpu未必頂得順
最後就係同時播, D聲會撞埋哂一齊...

咁貴
d source好似都係偷返黎 好似係

樂視盒更新完V25/26, 開app 有error, 入設定會彈app.

clean data再試呢？

Delete 左， 重裝都係一樣

有時間望望睇下知唔知咩事

呢兩日都睇唔到有線嗰兩個台，有冇巴打都係咁

我無事

我都睇唔到

裝左v29 一禁入是但一個台就彈app

V29
睇唔到有線 x 3

正確黎講又係 cast 唔到

V30 有線cast唔到去chromecast，now無問題

個chatroom咁多藍絲留言嘅

唔同政見我都接受到﹐最驚係d 5毛洗頻

樓主，多謝你先，不過建議你qc 好d 先出街好無？點會v.30 呀咁快，同埋d 功能唔洗咁多，越黎越慢

想買android 電視盒 有咩介紹

可可以加埋多畫面呀， 方便睇直播

其實咁樣好好 我而家開幾部機睇好麻煩 但創作者好似解釋過唔整嘅原因

更新得密 google play 多啲下載次數(好似係)

我個Skyworth電視
開app個陣check地區就彈左app

做乜要搞乜CCTVB

希望加多幾個台

原來 V30 有台推介

下版唔再check 地區,等等我

唔該曬巴打
其實我都係寫app IT
唔知有冇咩幫到手

唔該巴打
其實我都係入門寫app IT
唔知有冇野幫到手

師兄，我tv box版，想去設定更新
但一按設定就彈左出去
之前都唔係咁

手動裝完v30 仲衰
依家所有台都看唔到，一按就彈app
按設定都係陣app
未update版本前除左viu其他台睇到的

正

老嘢睇j2喎

寫到個Android TV app好叻仔架啦

堅勁
Android TV app 出名少人寫

V31 更新

-4台同播﹐燒機能燒數據慎用﹐已測成功裝置:Samsung Galaxy S9+﹐已測失敗裝置:Sony 43X8000D﹐等各位回報

-取消開app檢查地區﹐之前好多舊機型號會係呢個位error

-直播源資料庫因太多重複﹐所以加入編輯推薦分類(編輯即係我﹐不過太眼訓遲d先再汁)

HTC U11+ 成功用到 4 台同播
正

即刻dl黎試下先
唔該巴打

Sony 49X8000E最多show到其中兩個畫面

紅米 5 PLUS 都 SHOW 到 4個台 同時播放......

點飛去電視睇？chrome cast

FIRE TV STICK 4K 成功四台聯播
但點簡聲道？

簡唔到？

V32更新

-可改2/3/4台同播
-Sony 電視4台同播優化(但都仍有點lag)
-自動啟播(只限TV界面可自動啟播﹐手機介面合適用)
-同播時用搖控揀聲道改左上下左右制
-修正4台同播設定無選項問題
-修正自選播放器問題
-減少Google廣告使用資源

有冇人用安博

我用letv u2 揀exoplayer 睇now新聞唔識轉高清

我用letv u2 exoplayer 睇now新聞台唔識轉高清

用唔到?

好多時係network慢(如wifi信號唔夠)

個apps連續播左兩日都冇lag

用咩機

成日會開咗兩個台疊哂聲唔知係咪我個盒廢

十分好

選台/按設定都會彈app 點解決?
又唔答我

得了，已update最新版
不過viu始終係唔得
係咪因為我樂視盒佢當左唔1係香港ip

有條用戶交嘅live尋日係三色今日變咗鹹片

叫咩名sosad

tvb翡翠台果類

sony 電視播左成日好stable

提交時間係尋日

點解我部sony 係store search 唔到呢個app?
剩係搵到一個叫香港好電視，但剩係show 到2個台

因為無上架

點先download 到？
試過apk 話開唔到

我都係，不過用完港人話唔知做乜youtube app 黑畫面

sorry冇追post
有01點解冇蘋果立場

想問吓now e 裝唔裝到？

why dont you tell me

fire tv冇數字制
可唔可以整另外一個位轉聲道

立場啲link成日轉
一係試下直接link去呢個網

V32改左上下左右啦

裝到

有無教學

啱啱先發現呢個 app，用左小米盒子國際版睇 now 新聞好好用，多謝你!!

但係睇有線新聞成日播播下會停 (一分鐘都冇)，要 quit 左再開，用內置 / 外置 player 都係咁，有冇人有相同問題？

V33

-自選台可更改排序(長按向後推一格)
-自選台自動抓圖片問題修正
-由於資料庫結構改變，V32以下無法再讀取直播源資料庫
-使用TV界面時，打開頻道自動橫向
-4台同播時可向左打橫或向右打橫(Sensor Detect)

其實可唔可手機界面加一個全螢幕制

打横咪全螢幕

冇用自動旋轉, 鎖左打直
最搞笑係鎖左打直個界面都會識轉打橫
但入到直播就變返打直...

咁好啦
見到V33用TV界面會自動橫向
點知UP完4台同播會變左打直...

你係咩機...

可唔可以幫手較大聲 d 好細聲

官方app 都係咁既volume

可唔可以幫手 tune 大d
真係好細聲
一由HDMI. 轉番店 耳都聾

無得較，條source本身係咁既音量

小建議 有冇機會加埋電台落去

大把電台App

可以電視當收音機咁開嚟聽嘛

cable cast唔到睇

咁裝個電台APP咪得

V29 以上全部都唔得
FB V28 條 link 又已經 download 唔到
開發者係咪唔會修復

9月8日 下午2點
香港人權及民主法案
美國領使館
不見不散

先CAST 其他台(第一次CAST會FAIL)
手機返回主頁
再入i-cable台

成功裝置:Sony 43X8000D

雙開開唔到
上面想睇新聞下面想睇連登
可唔可以搞搞佢

PIP啦

轉其他台都得，係得有線台唔得
用 chromecast casting 咩牌子型號電視有咩關係

我指係用SONY 電視內置收CAST，我無CHROMECAST 試唔到

依個app真係好好用！感謝巴打！！

我有一個小小建議，如果行android tv，可以加設自訂一鍵選台嗎？因為由Now新聞轉去i cable或其他台，要㩒方向鍵太多次，家中長者用不太方便

個app好好，支持

可唔可以揀唔要now 630?
因為唔睇體育

chromecast唔得，都係冇野睇

感覺會好多BUGS既V35，各位慎用

-加入Facebook直播(有開台先見到)

-搖控支援 0-9 及紅綠黃藍按鈕轉台 (Sony電話既0-9會轉返數碼電視，無方法解決)

-Cast有線用返原始LINK，成日話CAST唔到有線既人請試試，海外既朋友唔知有冇影響??海外朋友可留言下V35睇到有線嗎?

-自願睇廣告可能大家太頻密，呢3日已經變左0收入(Invalid Click?)，所以加入10分鐘先睇一次既限制。設定加左Payme捐款支持

支持 有payme 易好多

咁我肯等v36或以後版本

有無其他link
FB唔知點解download唔到

係chrome無反應 篤咗落去無down到

Fb live正

改左名叫香港好電視？

我用緊FireTV，唔知點解淨係得有線直播台會縮細咗，又細又朦，其他台都唔會咁

香港好電視係呢個post

......一樣架麻？

有d 唔同

呢2日開始有線睇唔到？
v33, sony 43x8000d, 已重新開機
岩岩update完v35,都黑畫面睇唔到

有個建議
Facebook 直播加返 title
因為唔知個直播關於咩

發揮到 FB 直播。
呢期好有用

V37 Android TV
Facebook直播show唔到個page名同icon

部電視行 LG os 用唔到個 app 只可以用browser 上 now 官網睇新聞/ 蘋果 YouTube Live

可以買firetv 行android睇到

喺個電視盒上面試fb live 多台同播
tv mode會必然失敗
mobile mode冇問是題

樂視盒子下載到 開唔到 求請教

V38

-手機介面睇多台時，點一下再長按可放大全螢幕
-TV界面既FB直播整返好LOGO同標題
-多得外國勢力踴躍測試，i-cable源改返，但可能又有朋友Cast唔到有線台!?

又有更新

thx樓主

條LINK 冇咗

V38 sony android TV
4屏同時既時候有2個屏會黑左

V38 fire TV stick
Fb直播做唔到多台同播，會黑畫面
同播多過2個台就彈返出去

啱啱試咗手機版面，4台ok
但右上，左下同右下係咁閃

V39對Android TV 多台改左D野，試下得唔得

android Tv v39宜家變左4台都load唔到

電視既台呢

電視4台work
facebook直播多台就唔work

Update 咗。手機版面同電視版面都播唔到fb直播(黑畫面) 。而且一樣都係播多過2個台就彈出去。但更新得好快

又update下，2格正常，fb live同電視台都得
3格fb live同電視台都得，但閃畫面
4格就係上面所講

skip 咗幾個版本先更新
一睇 真係多咗好多function
好正
希望有多啲直播源

V40還原返Android TV多台既改動，一動不如一靜
感覺 CPU / RAM 唔夠力無得攪

唔知有冇得支援flv 格式呢？
例如呢個係national geographic people 嘅channel

我都唔知喎 但我試咗幾個直播源都唔覺有咩問題 仲幾高清添

係
V35 之後又 chromecast 唔到有線
不如有線整兩條link啦
反正而家都愈整愈多台多兩個唔多

V41
-加入電台功能(請去直播源資料庫搵)
-加入直播源不再跳回主頁，但需要重新整理/重開APP才可看到新加直播源

感謝

facebook直播chromecast唔到

多謝 ching 先
但係唔夠膽係屋企部電視度入呢個網址

google play
amazon appstore
永久上架

留名

依家cable, rthk, facebook所有,now直播都chromcast唔到

chromecast 少眾黎 wfc
V35 可以 cast 到就廢事次次哂時間 update 試

可唔可以default唔show個chatroom？

setting 可較

想問下now個直播成日自己停係now嘅問題?

新icable都學了now 有手機直播程式
想問可否加入有線財經台
謝謝

想問下自選台點樣更改排序
用電話手殘成日長按向後推一格 一係冇反應 一係變咗刪除直播源

另外ABC News Australia個logo好似係ABC News America嚟

可推後一格咪即係可排次序LOR....?

有綫新聞台係咪彎咗睇唔到

岩岩試過正常播到無問題

Error 22403嘅？

咁奇怪, 用電腦chrome無事, 用電話safari就出error

browser唔support佢個編碼

mac機用chrome work

手機chrome 都得

Chromecast 有冇計用得返 全部cast唔到

第一次cast 會出藍logo
手機返回主頁﹐再入一個台

有無巴打識提取link可以俾我add入自選台play

唔太識

睇FB

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一

今晚睇唔到有線新聞

原本既 141av.ga 已過期，而家轉做新網址
呢個網址可以用到12月

外國撚會唔會用得返個app睇有線?

依加睇唔到咩?

Firestick唔得

咩Version

原來係amazon App Store 版本太舊

睇下樓主加唔加返

想知

仲唔扔左佢

超正 如果對1開4 果時
對 FB LIVE 有更好支援就好
例如立場有時開幾個台, 希望加番1,2,3,4
同埋同一時間播2個 或以上相同CHANNEL 就有D問題
同埋如果冇FB LIVE...可唔可以有個類似優先模式
去播番其他電視台咁
ANYWAY
THANK YOU SOOOOO MUCH !!

家有廢老... 掉咗佢會自己去買過部

扔咗要賠錢俾個垃圾台唔抵

點解我用android tv 開4台只睇到兩台，有冇巴打可以幫下我

hardware唔夠力無解

巴打 有冇得降低小小解像度令4台都睇到

條片本身出咩解像就咩解像 應該係

有咩android tv box推介
想一步到位，但唔使錄影功能果d
想直覺d一個remote控晒
係咪得小米s同now e?

幾好用
但用chromecast久唔久就斷線要再連過

有冇viu韓劇

突然睇唔到icable

Amazon store幾時先有update
唔想次次都手動download apk

因為官方app 都睇唔到(舊果個流動版)

Amazon Fire TV

求問如果在Android TV 開左一個台後關左再開其他台就變左只係show player 同timeline 可以點做？

咩機?

WA~~

正呀~

有冇得電話set完1開4之後射上電視?
因為live果D時有時冇
搖控重set好煩

金已課

非常感謝，呢個app好有用
請問可否加入埋ViuTV同開電視嘅英文頻道呢？
謝謝

你叫左官方整先

Fire stick 岩岩up左上v55
海外撚睇icable 有聲但畫面定格
可否加返超膠巴個source?

香港睇情況一樣 有聲但畫面定格

感謝！尋晚裝左
實在太正

小米盒子s用唔到play store裝港人話電視，話唔支援

android tv 個 playstore好似冇咗

唔知點解有線定格但係又有聲，但係用mx player 轉軟解又冇問題

硬解唔夠力?

但係過一排用返內置嘅又冇問題

沒左既

Facebook直播可唔可以加埋高登新聞台，同埋定時每5分鐘重新整理直播list?
方便屋企老人家睇

澳洲睇唔到now 了。。如果可以唔洗vpn 都睇到就好

用客廳電視開app 方便

V60 改左now 來源
你咩版本啊?.?

最新版應該可以睇到

請問有無得做BACKUP?

其實係咪真係無辦法 gen 到一條 m3u8 可以直接睇到 nowTV 同 icable?

你講android？部份播放器可以自己輸入條m3u8 link直接睇到，我就係經常用VLC咁做睇video streaming，其實香港人話電視app設定內可以被你選用外置播放器播片，都係一樣原理，將條link射去你指定播放器內播出。

而家咪係囉

app最新版係咪cast 唔到now新聞，直播？

用手機cast 淨係得港台可以

廳部Sony TV 行Android 就完美運行

用樂視盒子睇Now 新聞只有低清唔識自動高清

我都係，上個月用Le盒仔試完轉唔到高清，廢事浪費時間研究，即時黎手扔落垃圾桶，即晚上網訂Fire TV stick，而家開心使用中！

下個post 開咩台好
好難分類

supportpush again

粵語電影頻道又Ban咗

樓主唔好介意
我暫時有個workaround
就係你用TVHK，佢可以揀用咩app開個台
你揀chrome開，咁就順理成章可以cast到

正
又上咗架

有既

lau ming

時事-新聞台
+
影視台

兩個台一齊開

時事-新聞台
+
影視台

2個台都要開

#851 test

sinren.tv

好有用！多謝巴打！

正，原本我電腦裝模擬器睇

用緊LETV
之前V54一直都睇到
早兩日已經睇唔到

裝左最新version 有錯誤信息 （參考圖片）

請問可以點做？

你係香港?

問題已解決了
原因係個wifi 問題

即係無連wifi?

Yes ... 個電視無啦啦關左wifi
😅😅

Lm

有線新聞台話系統維修關唔關呢個 app 事？

死link，去直播源資料庫搵條後備link加返，我剛試過，後備link仲用到。

之前睇得好好地，但今日忽然一開就即閃退，請急救

63以下舊版本kill 晒

即係要等新版？

thanks

btw 幫人搞部舊款小米盒子，用遙控關機只可以待機，但待機恢復後個 app 畫面一直停左唔識重新連網攞 data, 俾老人家用要退出重入先work既話實唔識搞，dev 有冇辦法？

有線係咪死左

已有v64，部機如果有Google play，去直接update，否則download apk安裝新版。

我用非小米盒仔，冇巴打呢個問題，睇黎你直接去Facebook page請教作者好d，仲有巴打你有冇開到開啟自動播放？

有開自動播放

咁應該係standby重啟問題，估計直接電源開關就冇事，如果短期內解決唔到，惟有教用家睇完off電源，要睇至開返電囉，冇辦法..

點狗

點加

設定-->直播源資料庫-->推薦第一個

後備有線直播源睇到
不過用樂視盒子只有低畫質唔識變高清

點解會有支那01

唔信邪裝 TVHK 個 app 播 now 新聞台
遙控關機重開都識自動重新攞 data

已入手火棒4K,請問點裝🇱 🇿個app

facebook 直播chromecast唔work

我都覺得TVHK好似冇食咁多資源，四格同步時候反應爽過港人話電視，可惜冇得自己加直播連，每次死link就要等新版update....

TVHK 可以強制高清，港人話電視default低上高但有時又唔識自動上要彈出彈入先高清(就算高清感覺都唔夠TVHK清)
但 TVHK 做 TV Box 桌面 app 又好白痴咁無整 shortcut 跳番去 android setting 果頁，如果 lock 死左就 GG 有排攪, 好在手機有裝大陸 app悟空遙控入得番 setting 改桌面

兩個 APP 各自都有不足

Ching會唔會更新返amazon appstore做最新版

暫時見到仲係v48

所以我兩個apps都裝晒，如果要睇常規網台用TVHK，有時悶悶地想睇戲就用港人話電視..

其實已經寫左份18頁既教學
點用港人話電視
點踢走TVB
點用Android TV
點買FireTV

巴打好有心！個教學好有用，我之前都係靠佢學識Chromecast同Fire TV點玩！

Now 630體育台從尋日開始死link，請問有冇另一條後備頂住檔？

官網自已都死左

聽日清晨4點歐聯

630 會播呢d 咩

會，但唔係重點賽事，即大球隊賽事，但有時總有隊啱你睇…另外個app有三個直播源都睇到歐聯。我曾經試過其實係得一個正常播，如果同630台唔撞，同晚可以同時睇兩場歐聯，兩晚睇四場

無睇波唔識

唔緊要，有呢個app 有幾個free機會睇歐聯都已經好好。

多謝樓主，幫父母裝咗fire tv超開心！

btsport2好彩會播到十幾二十分鐘。

不過630上次都播國米，CCTV5高清播巴塞。有時候劇碼都ok

火棒4k已到手，已經裝咗樓主個app,同Viu tv

恭喜！又一個巴打成功救全家！

想問點樣可以完全取代電視搖控
Fire TV個 remote轉唔到電視既台
同埋唔可以電視/Fire TV之間切換

點解仲要睇電視既台?

想問下樂天私人回贈個報名link係咪close左

咁佢電視機可以睇31 32 viu或者駁其他player/console用嘅

btw仲等緊FireTV出貨

想問係android tv 聽商台有乜計？好似 hktool bar 都block埋

想問係 android tv 聽商台有乜計？佢好似連 hk tool bar 都 block 埋

冇，因為早排幫朋友搵過方法，但都唔得，最後佢選擇唔聽，都唔裝個濕鳩tool bar落手機！而家已經完全冇聽商台習慣了。

有冇人睇唔到 i-CABLE news 台

睇到啊

Firestick 不能

咩版本

認到手指但開唔到機

你個電視是否support hdmi cec?

SUPPORT

尋晚睇波好多直播源死晒，得番630同cctv5高清(後備穩定Link)先正常。對上一次歐聯直播又唔見啲souce失常

原來係條CABLE有事

又睇到了

尋日歐聯Pp體育app好順

唔知係咪部電視太舊 直插落電視唔識著冇電供 要插插頭先得

usb 正常係插插頭好過插電視

供電是必要的，hdmi 本身不能供電。

姐係我睇撚錯野

我用fire tv, 用佢地個懶人包入面個pp 安裝檔

Thx

有冇人答到我點解我一開始scan wifi既時候scan極都scan唔到？

有冇人答到我 點解我一開始scan wifi既時候scan極都scan唔到？

冇問題喎，你隻router 好舊架？

2.4同5GHz都scan唔到SSID？試下轉channel或者轉auto，尤其是5GHz，就算唔用auto都試轉用細channel，唔好用過百。

hi
你會唔會開多個post去時事台

下個post 影事台

ok thank you
多謝你既付出

其實可以contact 下黃色KOL/議員搞大佢

可以諗下搵光時/HKTVMALL 大量入貨，做平佢。

Agreed

ES File Explorer 支那APP喎

想問下fire tv點打中文？ 我用手機同fire tv remote 都打唔到中文

Youtube app內打唔到
Fire 主頁就用app打到

Fire tv 個downloader係咪可以拎黎直接上網

Yes

見到v66多了台
想求問有否方法加埋財經台？

平咗。

多咗乜呀？好緊張呀！

仲想平買就快手

V66強制更新，5天後舊版會彈App

最近幾版用firestick 4k開唔到4台同播
多過兩台就會窒
究竟係我部firestick 4k問題定係大家都係咁

無事啊

Same here, v66 also.

兩台ok,三台、四台就不成。同埋custom 同default 的setting 會相同的。

係窒定閃
FireTV 非4K 係閃﹐因為機能不足
窒可能係上網唔夠快?

係咪電視廢?

是fire tv 4K

3台

2台（左面向下降）

有冇介紹買咩電視盒或手指
本身部電視廢睇唔到

請參閱pinned message

其實幾多Bandwidth先夠四台同播順而高清?

剛用公司router mon過，平均大概10Mbps左右，最好俾夠12Mbps以上。

一樣

剛剛重裝，四台okay了。兩台仍是大圖低咗。

我開頭都係咁，stuck 咗喺scan wifi 嗰版度，跟手google下話掹開條線一陣再插就ok
真係得咗

我無事，OK

啱啱掹咗出電視同usb線再重插又OK返

網頁版新網址

老老寶寶。
,會唔會比人告

miss 咗買firestick 香港買邊隻好

依家賣緊35USD. 依然平過正價15USD. 仲買得過。

下個post 會係影示台
到時見